北九州好玩定南九州好玩

心大心細

熊本同由布院最想去 但係中間
唔知跟南玩定北玩好

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

睇你鍾意玩咩囉

我覺得北九州就行街，睇景都有，交通方便，野食好多，同日本平時大城市差唔多，去遠少少近郊都方便

而南九州去既地方就散少少，車程耐少少，交通班次冇咁密，睇景會多啲，所以人都會少好多

而你講嗰2個地方通常都癡住北九州玩，熊本其實係九州中間，坐JR 都好似2個鐘，油布就stay 一日浸溫泉，一條長直街行到尾

南九洲自駕正呀

熊本同由布院都好似可以用北jrpass

風景黎講就南九州靚好多

我覺得北，南九州有車會好d，交通無北咁方便

博多搭新幹線去熊本只需半個鐘多啲咋

用JR pass既就一定玩北九州，因為南九洲pass唔包由布院

南九州去到4-5點已經冇巴士落景點
望下時間表焗住要返歸

賓州最好玩

有女友一齊去要shopping 咁睇黎都係北九州好d

講到風景 阿蘇火山附近真係世界級

北九州 去埋門司港、下關
食埋唐戶市場 超爽皮

諗緊福岡-》熊本-〉呀蘇-》由布院 咁 得唔得

門司港咖哩飯好正

熊本同Aso好悶

南北九州都正，玩晒佢最好

食就北，景同relax就南

唐戶市場就算吧啦

北，有outlet有風景，交通方便

食應該係南？鹿兒島豬牛雞海鮮都有 仲有宮崎牛

壽司就緊係北九州

想hea就南,想行下街就北
其實各有各好,同女女去就北啦

如果第一次會去北
博多行街﹑門司港﹑別府/由布院浸溫泉﹑長崎睇歷史
第二次去先玩南啦 交通比較唔方便

但我個人鐘意南多D,人小好多,個氣氛好岩毒撚
BTW記得食牛腸鍋,好撚正

去睇女先去福岡
福岡妹妹水準應該全國平均以上
去左幾個大城市最多靚女係博多

依樣真

由布院留一晚最好
熊本最悶
長崎意外地好玩
大倉就中意買figures去會好開心

熊本感覺有啲無聊 不了

本身對內臟冇興趣，所以都未試過牛腸鍋，但聽好多食過既friend既評語都

巴打我四月跟呢個行程去左六日，我唔好彩阿蘇封左山
你去前要睇睇封唔封山，如果封左就少左一個大景點
不過白川水源 大觀峰個人建議嘅

同埋會唔會自駕？唔會就阿蘇唔係太方便

係，根本吹大咗
啲自助夾壽司根本超市質素

有無好推介？

好肥同有啲un
呢樣真係好睇個人口味
我自己就覺得唔錯

仲要貴好多食河豚果幾間又唔掂
我第2去果時特登係門司食完焗咖哩先過海
直接skip佢

菊鮨 高性價比

係，本來未試過河豚就食下
點知好一般
睇嚟都係去邊啲專門店食算

唐戶正wor 不過一定要早去！

唐戶真係個個唔同睇法
有人話屎有人話正

下晏去到閂左

唐戶我覺得一般 不過幾抵既 但味道就唔算好
月尾去南九州 去完先睇下北九定南九好玩
北九最正應該係由布院 長崎

唔好意思，小弟都打算11月時去北九州
如何買JR PASS 係咪去到先買係最抵？

其實差唔多

因為我同我家人去，如果係5日4夜都幾趕咁
而家我打算係：
D1: 福岡 ／博多
D2: 由布院一帶
D3: 小倉城一帶
D4: 豪斯登堡
D5: 太宰府

豪斯登堡早啲去 都幾大下

北九州玩幾多日最理想？

其實都幾辛苦，估計都係住晒博多即日來回架啦

我都係覺得係呀，如果要減，減咩好呢？

豪斯登堡
個人唔鍾意呢個地方，去熊本好過啦
最重要係熊本搭新幹線半個鐘就到，中午先出發都得

岩岩去完. 阿蘇只可以上到入口
無得攻頂

我就係咁
阿蘇個日落埋高千
我5日4夜 有d趕

8:00 去就正
巴打都去過？覺得點？

之前影既相：

我大約五年前去過一次，覺得幾好
黎緊10月中會再去，希望唔會差左好多
自己旅行幾鍾意去漁市場，門司港下關小倉一日遊最fit

一定係klook kkday 抵d
如果搭uo既話就係飛機買方便

搭單問, 由布去別府(由布院之森)有沒需要預訂?

我意思早一個月上網預訂

我兩年幾前去仲改緊路既星期六就冇咩人搭
依家唔知
不過有得訂就訂啦

好似坐幾個鐘去睇青馬大橋咁？

真
又貴又普通

去過北九州
老母想睇景 諗住帶佢去南九州

好似呢排又爆？ 櫻島又係？
有d淆底

由布院去別府點解要搭由布院之森？全日得一班由布院之森係去別府，由布院出發時間係12:39，太晏，正常唔會有人揀呢班車，10:03有另一款特急「由布號」，酒店check out後搭就啱啱好，就算搭普通車需時都唔差太遠。

巴打心水清我就係坐12:39去別府
因為我10:03 由博多到由布(由布號), 行兩個半鐘走

咁我相信幾大機會有位，正常到達由布院落車既人數應該會比由布院上車去別府既多

本身係打算坐由布院之森博多去由布, 再由布號去別府
但咁岩當日(10/22)呢班由布院之森維修
所以先改由布號到由布, 之後再由布院之森去別府

anyway 多謝巴打分享, 我遲下照網上預訂由布院之森
其他打算去到拎完PASS先預訂

大倉即係邊到

南九州唔自駕好難玩

北九州

咁巴打要讀下下關既歷史先wor

我淨係識小倉

Sor 打錯左

以為自己唔識野搵唔到呢個地方

Btw 小倉有咩好地方黎緊11月去

巴絲有冇話中意買figures或者動漫野？
因為果邊有個幾近車站賣毒野gei商場
有好多一二手動漫野都可以搵到
如果中意開買依d去到會好開心
同埋小倉城都幾靚
可以去下